暑假工做萬寧 你問我答

上年岩岩考完DSE，諗住儲下錢去旅利，日日又係屋企悶到冇野做，膽粗粗去in萬寧，結果做狗都冇甘慘。 最後做左4個月終於走左 仲試過發住燒番收12點

做咗4個月先辭職
會唔會太後知後覺
我做過屈臣氏part time, 發覺唔對路立即走人

有無員工優惠🤔🤔

有幾難頂？
想知多d

唔比
冇，幾個月先送枝sample比員工
唔想跟，但個個月都有神秘顧客，唯有做戲做全套
黑色衫sell藥唔係萬寧員工，sell到有佣收

唔比
好似有少少折 但好撚少
經理叫
Promotor 賣到藥有佣

過萬貨爛貨都要送番公司，一攞就係偷野
冇咩著數野 你講做員工有咩著數？
因為萬寧標榜服務on9 同埋怕人偷野
著黑衫係專買個產品 份釣同sales 5同
聽講白衫做Axxxx 人工$3xxxx 仲多過經理

個陣已經一邊搵新工一路捱 冇工咪要死硬
仲簽過約一星期番五日dllm

冇呀 但enjoy卡好似有
好撚度縮嫁

好似有95折

經理級幾錢個月

5包飯鐘 得個48/鐘
早番又5夠訓 放工起碼12點先走得
番去做收銀㩒機好頭暈 又要上貨貨又重 尤其係奶粉
真係好多好多支那蟲 多人到缺氧
頭一個月 一番到屋企就訓 訓到第朝又彈起番工
份工真係極度厭惡

聽過好似過三萬

聽聞有$53/鐘真定假

經理有3萬咁高

佢地5計鐘 所以ot都冇錢 好似係

好多油水你5知

例如呢

員工enjoy9折

所以產品大部分都係租金人工 成本好低咋
d大陸呢仲要十盒十盒甘買你話好5好賺

btw樓主中文dse係咪唔合格 甘

咁好搵